得罪講句，中共呢啲垃圾政權係文明國家已經畀人推翻左十世

得罪講句，中共 = 垃圾

你冇得罪，我冇嘢講。

垃圾政權最終會被掉入歷史既垃圾桶

Push

我無野好講